(免費Mock)通識時事 MC

一 以下哪一項描述正確 ?
A. 頭 55 ，腰 22，腳 13
B. 頭 22 ，腰 13，腳 55
C. 頭 22 ，腰 55，腳 13
D. 頭 55 ，腰 13，腳 22
E. 以上皆非

二 以下哪一項人物涉嫌攻擊司徒奈奈 ?
A. 鐵血戰士
B. 美少女戰士
C. 未來戰士
D. 金剛戰士
E. 美國隊長

三 以下哪一種顏色的毛，代表疑犯
A. 黑毛
B. 長毛
C. 短毛
D. 灰毛
E. 白毛

四 以下哪一種衣物代表疑犯
A. 風褸
B. 大褸
C. 皮褸
D. 綿褸
E. Uniqlo 特價褸

五 以下哪一種動物部位代表疑犯
A. 狼牙
B. 虎牙
C. 狗牙
D. 貓牙
E. 兔牙

唔比 google，完成問題後請回覆並附上答案。

做岩哂係咪代表ls 五星星

代表你都係用分散記憶去記野

ECEBB

冇GOOGLE

希望通識有LV3

1係 A, 4係 C 你通識 level 1

啱曬 = ls 5** + 分散記憶高手

辣殺marker = 陽痿張六常

估唔到55野都係打頭咁狠

司徒奈奈分散記憶果然唔係浪得虛名

CCECB

ABCDE

q1 唔啱呀，要幫老婆豬上堂！

你係咪司徒奈奈真身，咁 on9 都夠膽覆

想學分散記憶呀

吳識先生聞說地球上香港這地方有個通識科的文憑試，是鍛鍊高階思維的好工具，決定從火星趕到地球來應考。備試之際，感到腦袋閉塞，頭痛欲裂，遂到畢通醫生的診所求醫。全面檢查後，畢通醫生對他說：「我們發現你患了腦癌。」吳識剛從火星過來，不知癌症何物，問道：「腦癌會否危害我的健康？」畢通醫生淡然道：「不會的。第一，你本來已經有糖尿病和高血壓；第二，你已經看了醫生；第三，腦癌病人之中也有一些戰勝癌魔的成功例子。基於上述三個原因，你的健康不會受損。」吳識聽後，放下心頭大石，繼續埋頭苦讀。在應考之日，帶病上陣，終死於試場之內。

rip